發現Save HK班仆街24小時不停loop美國暴動既片

估計起碼十幾廿個狂loop片

默默關注
save低帳號 如有抹黑詆毀或煽動行為
立即交比所羅門